願你沒有因世代的逼壓帶走那童真

周國賢 陳蕾「給星星們」

//漆黑中 假使你早已覺得累
請哭泣 留下過眼淚便無懼
有一天窮途末路 切記仍可走下去
前路不管會是雪地赤道 一起面對

都不想 通通放低 不必勉強
深呼吸 合上雙眼 擁抱力量
其實不必將壓力責任 都扛於肩上
您只需出最大氣力 開心地唱

一閃一閃星塵 為你解開苦困（還有我在您旁）
難過請記得望向天際 大得很
願你沒有因世代的逼壓帶走那童真
請記住沿途疲倦 回頭亦有護蔭
還有我在 你並不孤單//